收到風，烏魯木齊有200刀手落緊嚟香港

詳情唔講咁多，下個月再update各位

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

幫香港？

人地行路落黎係要耐小小

知道大家都攰
但我地唔可以放棄
想贏既就入黎睇一睇

光復香港 時代革命

下年都未黎到喇

我淨係想知
點解要咁遠揾

黎整切糕？

他們要奶粉？黃道益？定胃藥？

咁遠落黎一齊遊行？

最近活豬仲貴唔貴

係咪行路落黎？

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

益力多

壯陽

比啲時間同空間佢地發展

流浮山行左上去烏魯木齊？

係都斬差佬啦 共慘黨成日屠佢地村

路癡得好嚴重

咁遠行落嚟分分鐘出年先到

唔該唔好推廢POST

入境手足 幫幫手拒絕哂入境

要刀手洗唔洗係烏魯木齊落黎呀
俾少少錢蝻就得啦

行到支爆都未到

ok

係上面咁幸福
點會落黎香港

直必

流浮山個200個刀手都未落到黎

幾時屠豬，又加價啦

[Now 新聞] 【最新】上水屠房三隻豬隻樣本驗出非洲豬瘟病毒

Google map連唔到香港做終點，最近深圳

最後200米大直路放頭嘅流浮山仲蕩失緊路呀哇後面烏魯木齊一路爆上嚟冚過埋廣州添呀

少林寺180銅人都嚟緊，將會三獅會合

「星球」分身開推自己個朵做「 良心記者」「紅眼住報新聞」，完全洗白呢8年，審查設計cctvb一系列假新聞既黑歷史。「星球」仲周圍同人講，只要佢去報名，求其入immi海關icac懲教都無所謂，反正一定請硬咁話，祼辭背後，原來有所謂手揸cctvb主播光環既自信。

上個月係咪由流浮山行上去新疆接受思想再教育嚟

真係，人哋就視為疫病嚴肅對待，中国同中国香港就有食唔食罪大惡極

咁又唔好咁講
大把南亞人仲有良心過班福建佬

利申見過南亞人發夢

南亞人要游出公海嚟，麻煩左啲

McGovern 出聲!!有Twitter嘅做野!!

開Twitter like
多謝議員支持香港

行2公里把刀仲未比人偷當佢贏

On99

垃圾
post

即刻同我share出去！！
收到風有500個武僧過緊關撐政府
見到市民有頭髮既就打
快d走 快d走！

烏魯木齊好似喺新疆
刀喺新疆係受管制品
冇得私人持有

一日未到香港
一日都係冇刀喺手既刀手

按流浮山200刀手行極都未到既高速度
鳥魯木齊刀手黎到香港起碼要半個世紀

消防兩次點算的傷者數目不同，到場後初步點算為 10 人，最終 7 人送院

位置四：22 : 57 太子站底層月台 往中環車廂內
急救期間，列車突然一搖、開出，時為 23 : 03分。

位置七：23 : 00 太子站底層月台 往中環第 5 卡至車尾
3 分鐘後，往中環列車開出；再過 2、3 分鐘往調景嶺列車亦開出，同時警方開始驅趕月台上所有記者。

23:03 match 23:00+3mins
所以係有可能有人見到，係22:57 - 23:03 之間，共6分鐘

位置六：23 : 07 太子站底層月台 往中環車頭對出
他記得被捕者一排排地蹲下，堆了至少三排、近 60 人；然後左方有一位昏迷不醒的黑衣男子，驟眼看沒有血，不知如何弄成這樣。有一個軍綠色 T 恤的男子則被打得頭破血流，還有一個「肥仔」好像恐慌症發作，一度手腳僵直呼吸困難。 共三人

「你問我覺得有無死人？我不能排除這個可能。」David說，「因為我親眼見過有人不省人事，連同那軍綠色衫的男仔，事後在警署都沒碰過面了。」

剩下的事情，只有警方、港鐵職員、消防救護員及被捕者知道。

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

立埸新聞為香港人尋求831真相，極重要，請睇！

太子站重要，新屋嶺一樣重要！

Why not both

friend in China sent me a phone, all pork sold out and out of stock in Guangzhou...

烏魯木齊步行落黎要幾耐

200個黎偷/搶豬肉？ 咁大陸真係好缺豬肉。

堅定流呀? 搵刀手使唔使搵咁遠?
定係呢班係焗做冇錢收(再教育營指定任務, 唔做冇得"畢業")?

下年咁樂觀？

Blocked

流浮山嗰200個到依家都未到, 仲烏魯木齊添, 真係驚佢會蕩失路喎

黎斬狗

我都收到風布達拉宮有50個查篤撐落緊黎密謀營救師兄鰲拜

下年先啦